覺唔覺block人功能唔符合普世價值並拉大社會撕裂

民主社會應該和而不同，就算意見同立場幾唔同幾唔啱聽，大家都要學識尊重同包容
建議admin取消左佢

係，青山都唔應該困住班精神病人

係，可能有病既係我地